雲迪克應該係今年金球獎啦

後衛自05泰利之後
足足十四年先再有後衛當選PFA最佳球員
仲要當選歐聯決賽最佳MVP
繼上年摩迪之後
足協又會再次延續5:5

後追son果球幾靚

不過後衛唔係贏國家級別嘅大賽都幾難有金球獎

vvd carry條後防
美斯carry成隊波
雖然歐聯比重多啲
但今年嘅美斯數據真係無得輸

其實今場俾個決賽mvp 佢
估計已經舖定金球獎條路俾佢
論今場alisson 應該高分過佢

如果佢帶到荷蘭拎暑假個歐洲國家聯賽冠軍 應該有機

其實宜家荷蘭叫做近況唔錯
咁樣連頒兩個個人獎俾佢
盲都知係想佢當選得比上年摩迪仲有說服力

士撚旦啦 睇得明咪得
鬼唔知金球係法國報紙佬定既咩

年年都講依啲廢話

講數據 上年世一摩連卻奧斯都不如啦

屌你老味睇完呢場深夜西波
屌你呢2隊唔配有人攞金球獎

carry 成隊波輸波
vvd carry 後防贏波
你打完出黎唔覺好笑？

造王者

明顯想造比佢

本身既friendly搞到歐國聯

所以咪應該年年比美斯

vvd點carry後防贏波
carry後防唔失波就贏到波？
你打出嚟唔覺好笑？

笑死 仲唔知自己柒係邊
不如你解釋下點解可以Carry 到全隊波既美斯反而輸左先啦?

幫你諗埋啦 防守守唔住關美斯撚事
不過咁仲叫carry全隊?

正ON9仔

黎緊個歐洲國家聯賽係關鍵

歐國聯

ab係罰球果下有d驚險
其餘救球都有少少睇定黎食
不過佢表現穩定就無可否認

上年造比摩迪,今年造比vvd好應該
5:5局面

笑死 輸波就代表美斯唔係carry全隊?
同埋今季輸波咪又係講歐聯同西班牙杯
睇下美斯create咗幾多個chances啦
無美斯會攞到西甲入到歐聯四強？
當成隊都踢到屎咁美斯嘅表現仲係好勁
咁都唔叫carry全隊？
就算輸波美斯嘅表現都係carry全隊嘅表現

雖然利無雲迪克未必會攞到歐聯
但無美斯巴就一定攞唔到西甲

應該都係佢同c朗

美斯本場真係好波 係你呢種盲撐撚搞到有人反
贏波就美斯拎晒彩 輸波就成隊踢得屎害輸

你自己都識講冇vvd 未必有歐聯
咁點解vvd 唔係carry 成隊波 就因為佢打報防
好野

猁狗真係ff得好嚴重
英超最高分第二都係功蹟

係啦巴塞成隊都廢
淨係靠美斯一個carry

美斯得個西甲點同佢鬥 美洲杯拎唔到既話應該就冇懸疑

盲反花都唔好咁肉酸
陰陰濕濕講埋d咩年年應該頒俾佢
花今季西甲神射助攻王+歐洲金靴+歐聯神射
咁嘅stat都想講到如果最終花拎係造俾佢
唔好咁小人啦

依家講緊今季嘅表現
今季嚟講真係贏波靠美斯 輸波就真係得美斯表現好

你中文攞u？
無vvd未必有歐聯 但都係未必無歐聯
vvd係重要 但係利佢嘅重要性唔係突圍而出果個
但美斯係巴嘅重要性唔洗多講
無咗佢巴會廢咗唔止一班
兩個人對比之下邊個carry多啲先？

sorry打報防又真係好似難啲攞金球

咁又無話成隊廢
足球係11人運動
只係有分邊個勁啲 邊個重要啲

vvd係重要 但係利佢嘅重要性唔係突圍而出果個
咁邊個先係

利實力好平均
根本上文尼沙拿都重要
所以先無話邊個突圍而出

花迷又出嚟教人睇波

睇定黎食主要係佢企位好
都有威脅架

美斯carry埋防守

vvd 重要性唔突圍而出？其實你識唔識波
無左vvd 利唔會通唔會廢一班咩傻鳩
有vvd 同冇vvd 既利差幾遠？ 自己睇下vvd 未入利前既成績啦

完全唔知佢點得出黎
一定係carry 防守到比人炒4球

巴塞成隊真係美斯一個carry
都仲有沙拿文尼佢地群星拱照

如果今年都比美斯就真係黑啦 好似當年史尼達咁

幾時都係榮譽 > 數據啦

點睇c7如果拎到r國聯？

應該上到頭3？

認真今年真係
其他年唔同你拗
個垃圾教練仲要成日排9陣

睇埋美洲盃先

算鳩數啦獌狗仔
你隊波柒撚到咁就唔好上水啦

嘈黎仲咩
而家先岩岩年中
仲要我地都無份投票

榮譽>數據係你講架姐
根本求其有一個球員拎到美斯個數據都會拎到金球獎
係睇下班評委對住美斯有無審美疲勞架姐

沙拿？
咪玩啦

點解英超亞軍都計

班猁狗真係笑撚死

如果今年又係美斯不安執左個獎佢啦
D頒獎準則年年搬龍門

班猁狗又唔知怨幾多年

花迷係short撚壞腦架啦

咁你地咁講唔通vvd又carry埋進攻咩

正 又有講堂上

雲廸克今年歐聯mvp 0場，歐聯利物浦一定唔係佢踢得最好

vvd carry利物浦今年聯賽只輸一場 仲嬴埋歐聯
請問美斯carry 巴塞聯賽嬴幾多場?

同埋今年巴塞聯賽拎既分係唔係多過利物浦?

幾時有人話vvd carry成隊波
係你自己話美斯carry成隊波

歐聯決賽佢咪係MVP lor

明明係Alisson最勁。。。

球王可以帶領隊友踢高一班
個個同美斯做隊友就變垃圾

其實你係咪無睇過近年嘅巴塞啊仲以為係三冠王果隊？
呢兩季嘅巴無美斯即刻變咗中游隊啦 係巴狗都知

我唔否認有vvd利高一班波 但如果vvd高一班波嘅美斯起碼高兩班
定係你地覺得美斯今季嘅表現只係叫正常 因為十年嚟都係咁？

咁點解上季決賽無沙拿同今季決賽有沙拿嘅結果咁唔同？

Carry成隊就等如carry進攻加防守
好野

如果vvd最後攞金球都唔會太反對
但啲人吹到99%應該係佢攞
真係當美斯今季嘅表現無到

其實美斯嘅榮譽都唔差西甲加歐聯四強 仲要有埋數據

話哂都英超神射 決賽入波啦

睇樓上啦
有人話vvd carry隊波上一班

係重要賽事先變垃圾

真，唔知點解會俾佢

咁點？先唔好話今季巴有幾場出半力
攞亞軍都比你地嚟j

輸得一場係勁 但vvd同Alisson一樣咁重要

可能利狗未見過一個正常無失準嘅後衛囉
之後就覺得佢應該攞金球

姐係一場mvp都無？
希望唔好抄車

高普今年對症下藥，知利衰後防同龍，就重本買返黎，效果好仲拎埋歐聯，兩個抵讚

啲人唔撚抵得佢真係咁勁
係咁串鳩佢縮縮縮
戇鳩 真係好撚膚淺
唔識睇波就收嗲

我意思係佢又唔係個種好搶眼嘅中堅
對巴塞個陣又成日俾人笑一路縮到入老母閪
相反個龍一路表現穩定，仲要決賽表現咁好

哦
牙蘇入21球就唔駛分
嬴波淨係計美斯

聯賽拎97分過仲拎埋歐聯冠軍都唔j得
但巴塞拎87分4強出局就可以j喇

屌你老味d死疤狗快撚d死啦
Carry到倒輸四球出局
仲要vvd就係踢你走個隊
躝返西甲撚d中下游廢隊打飛機啦

咁蘇狗啲入波邊個餵比佢啊
又唔見你話alisson同樣重要
輸得少淨係計vvd？

但結論都係一冠
利攞個亞軍嚟j同邊個j過個歐聯四強？
同埋97分入面有幾多分係黑返嚟大家心照啦

你係轟？
好心踢歐霸嘅就唔好出聲啦
定仲對上季十六強懷恨在心？
我say句sorry lo

柒左就走啦乜撚野美欺carry全隊 你隊巴得聯賽冠軍咁都叫carry左啦？

今年小花美洲盃都係柒姑碌架啦，點拎？

無美斯巴連西甲都無都唔叫carry？
做咩啊 比人講中咗就叫人走？

如果計埋國家隊另計
雖然都預咗美洲杯柒

但淨計球會講撚到vvd攞硬真係on99

你話今年巴塞係西甲半力踢有87分 個競爭有幾大呀 比亞蘇carry都第一啦

巴同祖都係聯賽贏11分
美斯同牙朗入波助攻都係全隊最多
咁牙朗算唔算carry全隊祖記？
仲未計牙朗多你一個冠軍

美斯今季喺西甲屠下愛斯賓奴刷數據，歐聯國王杯都收哂皮，連拎西甲個分都係五大聯賽最低仲低過利物浦十分，花迷仲有面吹奏佢拎金球獎

上面啲花迷真係

之前幾年金球獎唔係美斯拎就話個奬冇認受性,marketing奬,唔拎擺就乜乜柒柒,到今年大機會係美斯拎又突然關心活躍討論

Ballon d'Or 2019 Odds
Odd unit: EU | UK | US
Highest
odds Lowest
odds
Lionel Messi 1.50 1.50
Virgil Van Dijk 2.75 2.75
Mohamed Salah 16.00 16.00
Sadio Mané 16.00 16.00
Cristiano Ronaldo 18.00 18.00

skybet betfair
Lionel Messi
1 4/6
Virgil van Dijk
11/10 5/4
Sadio Mane
18 20
Mohamed Salah
12 20
Cristiano Ronaldo
25 25
Raheem Sterling
25 25
Eden Hazard
25 33

d bookmaker全部都係覺得小花仲係大熱喎

俾佢都好合理，真心打得勁

巴贏到飛機盃都仲有d機，依加仲要輸埋

今季踢左64場，冇比人扭過過

屌 D花迷夾硬吹到連疤都變中游
阿根庭又廢 疤又廢 上帝最勁

淨係丹比利同古囝都成三億
alisson個post又唔抵得人話達史渣過佢
咁究竟巴人腳勁定唔勁

嬴波咪勁 輸波咪屌你老母垃圾隊友

又搵多條財路者 好正常

花迷真係柒撚到呢

平心而論
後衛呢個位對隊波係好重要
但到拎金球獎o既時候呢個位置就冇咁顯眼
人地多數都傾向比入球能力高/鎮住中場o既人
斯朗, 摩迪,卡卡,朗甸等等
冇記錯咁耐以黎都係得大簡憑住後衛拎過一次仲要係十幾年前

今場分數上的確ab 最高
但最佳球員 都係官方自己話事